「草木偕弟兄」一畀防暴捉到即刻叫「自己人」

襯佢地塞一塞既時候，做想做既野

要講屌你老味架

屌你老母咩料呀,自己人嚟㗎仆街

呢句就大到啲狗噴屎

搵多個手足輕輕攬對方腰

Push